阿媽病重 幾兄弟姐妹愛理不理

病到神智不清要入院
個個有家室搬晒出去住 到係group問下佢地意見
推卸責任話下你同佢一齊住架wo
你負責睇住啊媽得啦 有咩再打俾佢地
商量分擔既人一個都無

關係唔係一時嘅

你老母之前係咪做咗啲咩衰嘢／對佢地好差？

只能夠講「冰封三尺 非一日之寒」

一個仔女唔關心父母可以當係唔好彩；

但當有兩個或以上仔女都唔關心父母嘅時候，有冇諗過其實係父母自己有問題？

有D 父母最叻就係鬧班仔女「點解人哋呀邊個咁孝順、咁聽話，對父母咁好，你就一日到黑頂心頂肺？」

佢哋一嚟就覺得所有嘢都係仔女嘅責任，完全唔認為自己都有問題，長久落去只會係父母自己食返個惡果，同時又會製造多一個可能會延續呢種惡果嘅人做父母

叫老母寫遺囑，過身後所有資產過曬畀你 / 平分俾有份照顧嘅仔女

你負責睇住啊媽得啦 有咩再打俾佢地
問佢哋夾錢算啦，請個工人幫手？

佢都差唔多80歲
對眼最近差到睇唔到野
記憶錯亂到成日都認唔到人 係屋企亂叫

又話呢度唔係佢屋企 有好多唔識既人同佢傾計
我由琴晚到11點開始氹到3點佢先訓得著
但我到而家都訓唔到 訓著都好快醒
一到夜晚精神就好緊張 放鬆唔到

唔係呢個問題既 都無咩家產可以分
我只係想佢地唔好以為我係萬能
咩都覺得我可以處理到 我只係一個普通人
好想有d有生活經驗有智慧同我一齊解決問題
自己啊媽點解可以真係完全唔理

以前你媽點對佢地先？

平時講野都幾唔留情面下 唔順意就屌左先
除左我對上一個家姐之外差唔多全部鬧到仆街
所以得佢一個會比較多上黎探佢
但今次有事最嫌棄最怕麻煩 最不負責任都係佢